[深呼吸一口氣] 我睇住LIVE，睇咗3個幾鐘，我想講D野

我一直睇一路諗呢個根本唔係我地抗爭路線應該有嘅畫面，我地係有恨，恨政府、警察、黑社會對我地兄弟姐妹街坊老人家嘅傷害，但我地從來冇需要去了呢個私怨，我地係用我地對社會嘅愛去感動人、感動外國來嘅朋友。
另外，我諗大家而家應該好清楚港共夾埋阿爺咁L蠱惑，可以動員幾多鄉黑，而家仲加埋卧底，令事情多咗好多變數。就好似今晚咁，究竟你見到的人係唔係鬼呢? 有幾多係鬼呢?
(1) 可以係3幾隻鬼撩事鬥非+煽動
(2) 可以係有100隻鬼夾有人負責搞事、有人扮記者、有人扮醫護，不停向內迫，控制住連續4小時嘅混亂場面
(3) 可以係冇鬼，等你疑神疑鬼，鬼打鬼
咁多可能又咁亂，我地亂捉鬼亂篤又會亂軍心，唔可以亂割席，所以我地只有一個方法可以必勝，就係自己每個人諗清楚，身處嘅環境發生緊咩事，一定要醒D同埋同多幾個信得過的friend齊上齊落。我有friend喺現場外圏，感受好平靜，完全同內圏迫到實哂4小時、鏡頭影到D黑衫推撞同狂屌人老母捷然不同，全晚感覺非常非常之伏。
諗一諗，明天再戰，信大家會有智慧再進化，將香港價值呈現俾全世界睇，感動所有人。

#FreeHK
#五大訴求，缺一不可

自推俾大家睇

自推俾大家睇 x 2

自推俾大家睇 x 3

自推俾大家睇 x 4

自推俾大家睇 x 5

P牌Post而家好似冇得推

咁點算，我真係想多D巴絲諗下我講嘅野，整理下心情同陣腳。
有冇人可以代我post??